又話M記染紅 唔撚再食？屌 咪又係個個沖過去

垃圾反共撚。咁無骨氣既？

港豬係咁上下

反共果班人 唔係好有骨氣架咩

到時中共比少少著數你地 你班仆街都即刻仆底奶共

推

我冇呀

出黎講國菲 潛哂水？

出黎呀 仆街。你地d骨氣呢

自從福喜單野之後無再食過

我唔撚信

自從染紅左之後食過三次咁大把
次次都係frd要食我焗食

廢柴聽到其他人做到係傾向唔信架啦